是靚晚 趣意廚 DK Pizza 初戀嘅味道

話說小弟剛收工要買嘢返屋企一個人食
之後又想感受下初戀嘅味道

左邊係初戀烤雞 右邊係柚子蜜糖雞翼

雞肉都幾嫩滑 加d檸檬上去酸酸地好正

個柚子蜜糖雞翼有六隻 而且隻隻都大大隻
甜甜酸酸又脆脆地 入面d雞肉又嫩滑

好似8:30後外賣自取有八折
不過加埋都要$107 係有d貴
但真係幾好食下 所以我都OK

之前嗌成個餐又自取就抵好多

舊圖 上次有屋企人一齊食
依到折後就$210幾
好耐之前戒咗食Pizza Hut 之後轉食Pizza Box
點知原來都係藍
後尾發現 原來有依間嘢 就走咗去試
Pizza 我自己真心覺得普普通通
但屋企人就覺得好食
不過上面d料算幾足料

不過佢都幾囂張 開係Pizza Hut隔離
最後

pizza hut

依間d雞翼真係大隻好多

一個人食咁撚多

唔夠色水

睇錯 以為下面果張係你一個人食

上面兩盒就真係我一個人食
下面就係舊圖嚟

$107好平啦
咁多

的確係 不過幾好食
至少一定好食過KFC
我係咪唔應該搵d咁劣嘅嚟比

你係咪追蹤咗我

會令人誤會

誤會d咩

你食pizza hut

最後幅圖咁明顯

係呀吳

我想講 上次個post..
有第二條友入嚟又係話識得我
好撚癲呀你哋

係你story見到
下次影d唔同角度既圖嘛

雖然仲未知你係邊個
但唔好爆比人聽我AC名

我同你無common fd嫁

你G唔g 會有盲l屌

呢間d 女 waitress 幾ok 下

你行得太慢,都淋哂

依間見佢黃店支持左幾次 覺得焗飯同pizza都有待改善 雞未食過 樓主介紹完下次試下先

多唔多人食?
要支持吓

太好了